新馬的朋友幾乎都認為港民是暴民， 期盼中國政府出來制裁他們

/以下有更新新資訊/
曾經我在馬來西亞和新加坡做工，很喜歡馬來西亞和新加坡，可是如今我才發現媒體報導不實，竟然可以造成大家如此的「了解」一個扭曲至極的「情況」。

「新馬的朋友幾乎都認為港民是暴民，
期盼中國政府出來制裁他們」

我實在非常感到不可思議和震驚，也很痛心難過，原來媒體的操作，竟可真的帶動整個國家人民的思想，思想滲透的可怕，我是真的體會到了。

一、你們口口聲聲說中國再不插手香港要完蛋。可你們知道嗎，所謂的港警，現在大部分都已經是中國解放軍假扮，傷害手無寸鐵的居民，走過路過沒做什麼都會被抓，性侵侮辱女性甚至是男性，許多人「被自殺」，你們懂「被自殺」是什麼嗎？想殺你就殺你，丟海裡或是從高樓丟下。
政府警方一致口徑說調查結果是「自殺」，連媒體都報導成「承受不了壓力所以自殺」一堆荒謬的說法。

二、你們所看的包含有些網友po的人民日報訊息，諸多報社都是中共的勢力，他們只讓你看見他們想讓你們看見的，你們口中所謂的暴徒，就是他們營造出來的，這樣他們才可以合理化去「攻擊」你們口中的「暴徒」。

三、
你們口口聲聲說「暴徒」傷害港警，你們可曾知道那是警察先無故動手，隨機打人，拿槍射人，甚至老弱婦孺都不放過，民眾要一起拯救那些人，才會動手。

可是民眾死了幾千人，港警死人了嗎？現在的港警根本比IS可怕，因為他們「合法」!

我看了很多的留言，彷彿我們大家活在一個平行時空，讓我覺得痛心難過而且非常的不可思議。

你們可知道民主自由的珍貴，民主自由都是先人的努力有多麼的得來不易，馬來西亞現在不是一個民主自由國家，所以官員可以盡情貪汙，不受人監督，苦的卻是人民。

民主自由珍貴在於，「民」才是國家的根，「民」才是國家最珍貴最優先的，我們可以監督政府，我們可以連署下架不當的官員，我們可以投票選出我們的總統，我們可以盡情選擇宗教、音樂、書籍、視頻。

民主自由不是你們口中的可以自由的暴力，而是共產體制下不容許人民有第二種聲音，全都必須跟從「國家」的聲音，不跟從者，就是死，新疆的再教育營，現今的香港，都是共產體制下，中共迫害的痛心事實，所以人民反抗，就成了你們口中的
「就是太自由了太民主了才會無法無天的搞暴力」。

看到這段話，我眼淚都快掉下來
甚至你們還可以嘻笑
「中國政府，趕快抓那些暴民啦，
不打都不會乖乖聽話上班，搞垮經濟，傷害警察」

看到這些，我實在震驚到久久不能平復。

請大家要多方看消息，不要再看假消息，真正的暴民是林鄭，是解放軍，是中國政府，是中共。

我的香港朋友有護士，有老師，全都在香港水深火熱的生活著。

即便香港的事情和新馬不相干
（當然經濟其他方面會有影響）。

但是幾百人上街你可以說是暴動，但幾百萬人上街吶喊訴求，你們還要說他們是暴徒嗎？

即便努力也許到最後沒有用，但是也要努力到最後一刻，為了他們的子女，他們必須努力，如此輕易妥協中共的迫害，他們此生，未來的後代，都將沒有自己的思想自由，永遠只能說，我的祖國中國是最棒的，永遠，不能有異音。
這，就是中國。

「如果馬來西亞能給到我們安定的生活，誰願意離鄉背景，到新加坡或是任何國家工作，都是因為在大馬找不到吃」。

這是曾經我的大馬朋友在新加坡工作到很累時跟我講的一句話，讓我很心疼。

同樣的我想讓大家思考一下

「如果中國政府真的如此善待香港人民，香港幾百萬的人民為何要如此反抗，如果這片土地這個國家能給我我想要的生活，給我自由和幸福溫飽，誰想這樣子?」

如果這個政府能夠帶給人們最基本的人權，誰願意樂見香港如今煉獄般的處境。

香港照片/轉自網友照片
/

19/11/16 01:03 a.m.更新

希望中國出兵 收復新馬

落後國家提黎做咩；

屌 新加坡班仆街梗係唔想香港好
香港係佢哋最大競爭對手
所以其實坦白講 呢班撚樣就算撚數
根本都係想睇你死

中國快啲食晒馬來西亞同新加坡
到時佢地叫天叫地都無人可憐

支持中華人民共和國新加坡，馬來西亞特別行政區，入面咁多華人，咪啫係中國人

新加坡特別行政區同馬來特別行政區

新馬人睇cctvb大，覺得好好睇，一堆on9仔

坡狗我唔敢講，但大馬連儂牆成班華人撐緊我哋

而家搞死香港
玻佬笑到合唔埋個咀

新馬個班仆街大陸移民

主要係果邊本地電視台太廢

其實新馬幾時有撐，甚至關心過香港
一直都係親支那

我反而想知點解一堆同路人爭住移民新馬，埤利台仲成日吹捧。根本都唔係真民主國家，為了避開極權去另一個極權國係唔係傻左，寧願留係香港抗爭啦。